[突發] YouTube 十二年來首度更換標誌

新標誌

舊標誌

另外，佢個紅色畫面配白色play掣個細標誌都較鮮色咗、個app都變咗樣

詳細請見

阿里老豆呢

wfc

之前果個好睇啲

好山寨feel

頭先睇youtube覺得怪怪地 右上角仲多咗HK兩粒未以為啲咩特別日子轉添

仲愈黎愈多廣告添

利串：用開adblock

屌你老味 個新版面柒到呢

用app無得block

而家好似用咗都無效

有個專for youtube嘅Adblock

lm

岩岩先睇完youtube 片
用到啊

ublock origin
一次過block哂

係手機定電腦可以block
要down咩block
想知好奈

咪一樣

廣告實在多得離譜

支那野會唔會跟尾改

多廣告唔係因為upload主set左營收 ？